\begin{titlepage}
\newpage

\begin{center}
	\textbf{
		Санкт-Петербургский Государственный Университет \\
		Математико-механический факультет \\
	}
	Кафедра системного программирования
\end{center}

\vspace{15em}

\begin{center}
\Large Форматирование текста программ на основе комбинаторов, сопоставления с образцом и синтаксических шаблонов \\ 
\end{center}

\vspace{2em}

\begin{center}
Курсовая работа студента 445 группы \\
Подкопаева Антона Викторовича

% \textsc{\textbf{Название темы работы \linebreak длинное очень, набранное в \LaTeX{}}}
\end{center}

\vspace{10em}

Научный руководитель\dotfill
к.ф.-м.н. Д. Ю. Булычев,

\hfill доц. каф. систем. прогр.

% \newbox{\lbox}
% \savebox{\lbox}{\hbox{Пупкин Иван Иванович}}
% \newlength{\maxl}
% \setlength{\maxl}{\wd\lbox}
% \hfill\parbox{11cm}{
% \hspace*{5cm}\hspace*{-5cm}Студент:\hfill\hbox to\maxl{Тест Пользователь\hfill}\\
% \hspace*{5cm}\hspace*{-5cm}Преподаватель:\hfill\hbox to\maxl{Пупкин Иван Иванович}\\
% \\
% \hspace*{5cm}\hspace*{-5cm}Группа:\hfill\hbox to\maxl{NNN}\\
% }


\vspace{\fill}

\begin{center}
Санкт-Петербург \\2013
\end{center}

\end{titlepage}